
                      De lo peor que he visto en la vida, 
Lenta, sin gracias, aburrida, 
No veo la fantasía en ningún lado,
A todo se le llama fantasía...
Para recordar en el podio de las más recordadas,
        
            